叱咤陳奕迅一出場，岩先拎完獎出道30年既李克勤立即比下去，諷刺嗎？

李克勤領奬前不停俾DJ串，30年要去到D後輩強㪣唔玩你呢件老野先飽第一仲要拎得咁開心，真係抵俾人串

好啦跑左30年eason唔跑你終於跑第一啦high完啦，eason反高潮出埸wor

Oh，唱腔老套無感情發聲機械一成不變恃老賣老但極之好客既香港樂壇廢柴人端送禮勤李克勤立即比下去，落台唔夠二十秒立即俾自己後輩吊打...

李克勤，我係你就收山啦，你既時代隨著四大天王退下時一早完結啦，唔好再浦頭幕前，大家都唔舒服渣

佢d歌真係

白痴傻仔先至聽

諗住玩多三十年

唱腔老套無感情發聲機械一成不變恃老賣老但極之好客既香港樂壇廢柴人端送禮勤李克勤

簡稱:唱勤

個人又老土，以為自己好風趣

比上不足比下有餘

eason出嚟唱咩歌？

時代曲

串燒

so bad

還返個獎畀啲後輩啦死老餅，唱歌最緊要有感情佢都做唔到，啲歌首首差唔多悶到瞓著冇嚟新意

估唔到903真係調位調到咁過份

李生好唔好意思拎

情話要是沉住氣~

其實都幾慘，同四大天王同期
到四大天王唔再玩頒獎禮，又遇到E神
雖然音樂係好主觀性，但有種人就係一開口就會感動到你，呢樣係用幾多歌唱技巧都補救唔到

正到

李克勤：
系TVB = 主場
系其他地方 = 作客

Btw, 聽講viuTV轉播
佢有冇講廣東話（母語）

系你老母

系系系 系撚完未

客觀

係咪香港史上最老仲攞獎歌手

所有歌憶佢唱都會變得好悶好想快d完

其實香港啲獎真係值得拎，冇咪算囉
又係唔好有代表性

鐘意得曼聯都唔係D咩好人啦

商台係咪玩9佢

許生老定送禮老？

佢老母咪係聽李克勤嗰啲傻鳩

佢太著重技巧
到底隻歌想表達D 咩佢又帶唔出
最常既ABC段, 佢ABC段都一樣
係, 佢唱到同CD 一樣
但音樂既野就在於變化
一成不變咪就係佢一直都贏唔到既原因

扲果陣仲要俾艾粒串到應一應
我係你就一早收皮好過

李

擺eason係佢後面真係玩佢

eason 勁到

Eason而家唱歌技巧好過以前
而且感情豐富咗
但好似唱得好辛苦
歲月不饒人

Ching sick bo

事實上李克勤今年係實至名歸wor
今年紅館個唱場場爆滿 加場三次 加到九場
張碟又高質 三首冠軍歌
感染唔到你姐 感動到大把人
唔係會有咁多人真金白銀畀錢入去聽佢演唱會？

唔好再話佢啦 佢都唔算恃老賣老
段speech都睇得出佢好謙虛 佢今年再唔拎之後都應該無機會架啦
到左呢個年紀仲肯認真做音樂 做導演拍mv 唔食老本 睇得出佢真心鐘意音樂
雖然d新歌真係唔係好多人鐘意

樓主時事台五毛
唔洗認真

其實我覺得eason今次都hea唱

唔撚係掛 ，咁都hea？

而家有人係特登做馬頒個奬畀佢

擺到明係一早有預謀,佢同唱片公司夾埋,臨尾都要整多隻新歌放上焗多少少airplay,再拎住出咗道三十年嘅招牌偷呃拐騙

人唔笑狗都吠la

林海峰收嗲呢個表演就完美

你比佢以前啲黑面忘詞sobad嘅話咪唔hea囉

咁既水平原來都未出全力
應該開心至係

個人覺得佢兩個都唔同風格
一個樂壇有多啲唔同風格既人係好事丫

Eason好似仲有貨

我就欣賞cd勤成五十路都出隻廣東碟支持廣東歌啦，屌你eason出碟都出隻支那碟完全wfc香港fans，之前香港d live永遠hea唱忘詞，依家出泥唱兩咀又上番神枱，香港人真係善忘到不得了
利申:以前好撚鐘意eason

李克勤d歌好聽過eason n倍啦

陳奕迅不嬲都廣東碟同國語碟輪流出架啦，
今時今日仲有大牌肯留係廣東樂壇算係咁

辛苦哂喎 唔出廣東歌 之後仲點開演唱會呀

啲老屎忽幾十年冇出碟都係咁開啦

你估佢唔出碟照開會唔爆

佢出唔出新歌都一樣賣飛賣斷市架啦

每隔一句歌都要聽林海峰鳩up一句
正宗一啖砂糖一啖屎

條契弟仲要chok哂樣以為自己好撚風趣

相反李克勤唔出碟真係唔會爆囉

況且佢演唱會真係唔係場場都爆滿,爆滿嘅只限頭尾場,其餘演場數都係賣淨一兩成飛....

人地唔去大陸吸金咪算好
台灣大牌果d全部走曬去大陸吸金
仲陪你係香港到咩
睇下大陸個舞台同觀眾個規模先啦
香港果d真係得啖笑

李克勤唱歌真心唔差喎 把聲又幾好聽
大家講野咪咁過份啦
其實佢都冇持老賣老呀 睇得出佢係有努力既

我唔覺得咁樣係諷刺送禮勤
反而Eason唱到「無人及我 你怎麼竟說 K歌之王 係我」先係最諷刺 話比依家啲歌手知 無一個可以比得上佢咁

送禮勤出道開始紅個陣 又有四大天王
之後陳奕迅盛世 最多有古巨基 方大同呢啲大鱷去阻撓 但個陣時環球又比到幾多歌佢同Eason鬥？

今年佢咁落力 連MV剪片都一手一腳落去做
有邊個歌手會去做？佢今年係背後咁努力
反而卻比你地一小部份人去笑佢

2013 the key
2015 準備中
2016 單曲四季

岩岩放監? 有冇買黎支持下?

出咁多個做乜鳩

佢今年真係值得嘅 去到依個年紀仲咁有心出廣東歌

條友講到eason以前從來唔出國語歌係今年先開始出咁 不嬲都有國語粵語架啦

叱咤都話好d tvb連佢都唔去真係唔洗睇

屌你老尾第一段講撚到一舊舊咁 睇撚左幾次

時事台五毛轉攻娛樂台

仲有龍鬚糖都好正

以前點會估到李克勤竟然會搭周仔高佬出歌 佢大可以繼續食老本唱舊歌開show搵錢

利申：麻麻地佢把聲，但欣賞佢付出

On9仔，Comon in超高汁，咪反中反上腦啦，語言嚟咋

月半小夜曲 大會堂演奏廳 紅日 深深深 飛花 靜係依幾首已經夠佢係老本啦

連登仔果頭屌李克勤，側田，吳浩康
轉過頭就支持坤哥之流

樓豬真係用心良苦

人人以為佢同四天王同期，你睇返資料同我記憶所及，佢係85年第二屆18區歌唱比賽冠軍，（即張學友之後個屆），四天王未有耐成型，

嚴格黎講佢雖然未同阿輪，哥哥同輩（人地70年代尾紅），但佢已經係介乎阿輪哥哥半代，同四大天王之前半代喇，

佢86年尾出第一隻EP,劉華85年出第一隻，學友又係85年出smile again,個陣劉華都未叫識唱歌

佢根本係企係四大天王之前，阿輪同哥哥都未退晒落黎個年代

除咗一千蚊
佢真係冇隻歌掂

Facebook見到啲片段都鄧佢尷尬，身邊成班小朋友坐響度

學樓上定唔知隔離POST所講
佢傳奇左係邊個時代 都突出唔到自己

講樣講偶象又唔夠四大天王+哥哥
講地位又唔夠麟伯
講青春同感染力又唔及eason
講年青人市場又唔及hin+大文豪+坤哥.....

送禮今年表現係值得拎既
講真有幾多個入行30年仲肯試新野dup隻碟出黎
不過打晒開口牌個下核突咗d姐

公道d講，佢有一期，校園定位好多人buy既，即係深深深之後，告別校園時個陣（即係我讀初中個年代！）個陣叫幾紅未開始因囂張而出事個期，又淘氣雙仔星，又beyond放暑假，期期上yes個陣，無咩人走呢廷校園路線，加上四天王未成晒型，個陣叫做威過下，

後來…不要說鳥！

單春係咪唱原key? 好撚正

傳佢舊時份人幾串，關唔關事

一早應該收皮啦送禮勤 阻住哂D後生上位

屌你老舞，追～憶

梗係關啦，有返咁上下年紀既人都知佢個陣明明上緊位大好前途，後來衰囂屎，出晒名，傳媒都唔使點做佢已經黃晒，一次演唱會大堆凶位（同蔡濃華一樣）跟住四天王成型，佢就收皮鳥

佢都拎到
點解馮文樂拎唔到呀
唔公平

係真係有實力既又點會阻到

琴日毒果，應該係抄連登個post

最受歡迎歌星李克勤？ - 馮睎乾

個情況又同joey一樣

佢開始當紅個陣又真係幾囂下
之後四天王退 陳奕迅冒起 再加上04年Eason轉埋去環球唱片 同送禮勤同一間唱片公司
結果唔洗講啦

反而我覺得佢依家無咁囂

真人都好撚串

今次隻碟用香港人做班底sell大陸市場
點解咁都有人插？自己人都唔撐

降兩度 同duo2010同key

好聽過準備中

彈到李克勤咁勁

我唔憎佢，只係唔太識欣賞佢冇乜感情既演唱技巧，但佢唱功好其實都值得大家尊重啦，你估唱到咁唔洗練咩

keep到30年唔容易
你以為佢唔洗努力？

其實算係咁啦
咁多年都繼續整廣東歌
Focus係香港樂壇
一直以黎默默耕耘
都算唔話得

Eason霆鋒真係好好好正

Eason掛住返大陸吸金

日出～～～照舊～～～～天空這樣藍

完美展現咩叫生不逢時
不過佢把聲真係比唔上學友 Eason
我覺得連黎明感染力仲強過佢
等30年係有原因 天資問題

李克勤咪又係上大陸做蒙面

點解2018年重要見到件過氣送禮勤

睇你點睇喇
你對比下大陸同香港d機會/錢
連taxi chan/叉燒仔呢d係香港2線藝人返大陸都撈到大紅大紫
現實d你會點揀？
eason仲會出廣東歌都已經唔錯⋯⋯

雖然佢唱腔老土，但係我都欣賞佢好努力宣傳廣東歌，你睇佢返大陸我是歌手大部分都唱廣東歌，佢決賽搵阿lam一齊唱數字人生就已經值得尊敬。

其實有冇人聽過佢新碟
你地其他人唔努力之時佢仲努力做碟
仲要做得好過班後生，咁人地拎有咩問題

你不如話班後生做得唔夠好啦。。。

仲有，eason 唔係香港既演唱會，七八成唱國語歌，仲要佢國語都唔撚好，聽到火都黎

如果當年叱咤冇black list到李克勤，佢唔會今日先攞獎
三千零一夜，吻別的位置果期不知幾正

中肯 呢啲係命 我覺得比個銀佢就算好啦

四大各有特色，佢果時要搵樣四大都冇又叻特點今日就五大天王了

welcome to hong kong

講真佢攞完今年之後唔再玩咁咪大家開心囉
佢技巧的確係勁，但真係越唱越冇感情，我自己就覺得佢唱得係好聽但聽完一首真係唔想聽第二首囉

李克勤=三代火影
陳奕迅=四代火影

點都好
李克勤段得獎感受 大方得體
如果你覺得係讀稿
我又覺得並不全是係
聽得出真係心聲來
咁多年既感受
一次過
聽完 我就覺得ok你攞係值得

李克勤尋晚自比奇連伊士活
心諗
而家4大天王,Eason,基仔,軒仔走曬,樂壇蜀中無大將,你先可以上到台拎個獎炸
恨獎恨到出曬面
成個樂壇馮檢基咁,賴死唔走
抵Eason之後一出場屌打佢
送禮勤唱歌咁悶,好似和尚唸經咁,聽親佢就想轉台

過年上大陸唱一唱係兩三球人仔
兩位咁都㨂係香港唱算係咁

個果衰到貼地，最後要去做勁歌金曲先上番位，重唔收番d火咩

張學友呢

On9 eason 出呢隻之前咪出左兩隻廣東碟
佢不嬲都一年廣東一年國語架啦 唔知又沖出黎柒
致於忘詞就無得講 只能講佢呢下真係唔夠專業

雖然以佢實力係夠料拿的 但感覺唔係年資問題 係佢d歌 憑隻咁追憶拿男歌手 成件事真係變得好敬老

送禮琴晚拎最男，睇佢講得獎感言我面都紅哂，厚面皮到咁，咩等左30年，18年先拎到有咩咁值得開心，陰莖軒，eason都唔玩，先到佢。。。

送禮真係恨最男恨到發燒

搓袋火影

唱廣東歌 多一個就一個 比唔上e神姐 佢咪又貢獻左好多經典歌 下下踩咁盡為咩呢 係wor 佢d舊歌00後聽都未聽過 無野我出去先

送禮唔係拍住譚詠麟都造唔起自己啦，

呢樣真
佢一拎完 Eason已經係神枱做表演嘉賓

而家仲興唱歌玩震音既咩，以前就話震到粒喉核郁下郁下就勁姐，而家？老撚土啦

話佢無感情
一定無聽過佢演唱會個啲
佢電視先會hea唱
Hea都零遐姿

新界隻牛都默默耕耘
使唔使又頒個獎比佢？

宋禮咪仲奶共
之前直情撐葉瘤添
上埋支拿歌唱節目
只不過eason做評判 佢就要同人鬥
仲要拉莎利幫手 即刻比下去 唔怪得輸

係好勁呀 唱到同cd 100%match
但係唱腔好撚老套呀
係講梗20年前球迷奇遇記已經覺得佢老套

點解佢唔使多謝eason

乜主角唔係林狗咩
Eason係配角黎

專心支持獌聯先啦

eason 把聲沙咗好多

唔覺佢尋晚厚面皮喎
講得出呢個獎有積分關係都知係人地施捨佢

喂大佬呀 你係咪真係有睇架

當年無記錯大概98/99年左右
佢開個演唱會 個名好似叫天龍
結果場場都空咗大把位
到有校長同佢一齊出嚟唱
先比校長帶紅佢
所以佢零幾年唱無言感激
佢喊到成隻狗咁 因為佢諗起當年天龍演唱會
係校長一直鼓勵佢 佢先走到今日
如果你問佢有無紅過 佢自己都知道自己00年後有第二春

繼續賺錢吹咩

好撚慘 個個同期上哂神台 開公司做老細玩其他野 佢仲要返大陸比人品評

送禮勤近年唱埋D鳩歌 唔知咩曲風黎
唱返十幾年前果種就好

上面講到咩吻別的位置好聽
頂 諗起都覺得打冷震
個「位置」d尾音震到
90年代都冇人咁唱歌啦

仲有話佢支持廣東歌
某程度黎講係佢國語市場咁多年都冇掂過
紅唔起惟有焗住係香港

咁都唔沙 ?

聽醫神第一次用我的快樂時代既聲
同尋晚同林狗既一唱一和表演
佢把聲已經唔可能去到年輕時既清同準
佢老了，我們亦然...

佢琴晚都有講話校長見佢攞最男應該好開心啦

雖然eason把聲沙晒，但都係我唧最愛

嘅

唔係首首都降左 有原key

我的快樂時代就例牌降硬 原key太高

香港根本無市場

佢可能係同十幾廿年前比

完美演譯咩叫高分低能

坦白講我覺得佢自己都唔想攞
不過人在江湖 佢自己都冇計

唔搵全盛時期比,搵發燒感冒嗰陣比咩

反而覺佢似想攞一次就夠
今年終於搏到叫做完夢就算

下 恨都出晒口喎
佢轉會都係為左拎獎姐

呢樣真
初出道d碟好好聽，有擺感情
出出下先「走樣」
破曉時分

麟伯撐佢，係因為當年，佢講過李克勤係佢接班人。點知，講完就變成佢嘅包袱（我覺得係李克勤自己因為被欽點而變得囂張）。所以，先成日要幫佢手。

當然，佢地本身同唱片公司，又係明星足球隊堅實球員。成日玩埋，當然就係唔係都撐佢啦。

講真，嗰陣90年代初，如果佢唔係囂屎。搞到啲傳媒唔妥佢。佢都唔會成個90年代中沉曬。

不過對比四大天王，佢就真係冇一瓣夠佢地突出。
唱功，唔係差，但比唔起張學友。
跳舞，明顯地唔係主打。所以，冇可能同郭富城比較。
型格，去唔到劉華嗰種。
外型，黎明高大，官仔骨骨，啱啱就打沉佢校園嘅定位。

簡單黎講，就好似一套戲入面嘅綠葉，佢扎實，但突出唔到。

佢係一個好嘅歌手，但難做到歌星地位。

四大天王紅嗰陣佢開始甩毛又未開始植髮之類
都扣唔少分

佢的唱腔真係老土到呢,
當年佢唔係痴住條譚老野既話,
一早收撚左皮啦, 好心有的自知之名啦

如果要比我選佢近年live唱得最令我印象深刻既歌
我會諗起有次懷念張國榮既音樂會入面 佢唱風繼續吹
聽完覺得首歌佢用足十成力 好有心機去唱
技巧同感情都運用得好好 偏偏成日鳩唱
個人又閪 飛機行李箱單野 就知佢個人一樣咁閪

之前佢新城定吒叱唱高妹果個live唱得幾正 不過起碼十年前

吊你老母咩

呢度小朋友論壇
有幾多人聽過啊

作為dj 走去串領獎人
真係好垃圾

好多人都話娛樂圈要講運氣。佢就係差在運氣比較差，而自己又有咁差性格（依家我覺得已經好左，起碼識自嘲，唔好起曬「鋼」）。唱左三十年都上唔到神檯，係有原因嘅⋯

講真，李克勤同譚伯一樣，有實力，但我感覺上佢地將唱歌變成一種職業。賣得就算。冇乜突破。

而二千年搞嘅左麟右李演唱會⋯完全擺明cap水。我覺得佢地去到咁嘅位置，冇乜必要咁做。

正正經經搞場演唱會好過。

By the way, 佢之前同小交響樂團搞嘅演唱會係好聽嘅。

點計都樣衰，明明高幾班
但黎分豬肉玩儲分拎關愛金？
應該表演係儲分勤，呢家變成另在一笑話

算啦，仲奚落佢做咩，其實佢都幾撚慘㗎啦，出咗道四分一世紀先拎個獎

譚伯呢條友真係害人不淺

D對手咁柒 贏左都唔係咩光彩事

其實俾人杯葛咗咁多年仲走去乞佢哋啲獎，算唔算係冇骨氣嘅表現？

咪on9啦 eason 同克勤 好明顯克勤先係尊重音樂 eason 早2年有冇尊重過人呀?

真心覺得克勤去到呢個年紀都真係好勤力

又周圍做宣傳 仲肯投放心機落去廣東樂壇其實真係好難得

成日屌鳩李克勤既 根本冇留意李克勤
要感情 失魂記 cpo
唔要cd 佢最新演唱會已經變哂唱法
你地仲想點

陳奕迅便祕也是一種美

仲講佢有震音
大佬 聽下呢 10 年嘅歌先講啦

唔係話幫送禮，但佢起碼認真看待歌手呢個職業。
Eason 如果肯保養把聲點都差成咁，琴晚出場比聲叫好小小，但都係好差。
講返送禮，佢出道時我連小學雞都未係，有印像係佢翻相舊歡如夢，之後比四大天王屌打，但佢其實都有唔小好歌，飛花係其中一首。
佢真情無野撈到要去 TVB 拍劇同做勁歌主持！講真，佢要轉形做演唱 / 主持個時根本好易，但佢都堅持唱歌，就算個時無人欣賞。到後期小小，一個情情塔塔演唱會令到會港人仲記得佢識唱歌，個個演唱會真係正到爆。佢亦都有分享過個時好驚演開唱會無人睇，如果個次都衰左既話可以肯定佢成個歌唱事業玩完。
之後開始叫順暢返小小，又有幾首唱到街知巷聞(愛不釋手、高妹 ...etc.)。當然之又沉返小小，但老實講，呢個獎對佢來講係遲左，佢亦都當之無愧！
佢對唱歌既熱誠唔係口講，而係呢十幾廿年既高低完全反映出來。

兩登仔：唱就唱啦搏攞獎

比班後生仔拎咪仲仆街

佢地班毒撚00後應該唔識邊個係馮文樂

冇人記得Eason之前係頒獎禮Hea唱任我行

認同嘅。

佢係勤力嘅。所以，我覺得佢唔甘心。唔甘心自己咁勤力都冇拎過歌手金獎。所以，就算俾人恥笑冇對手，佢都要拎。

我覺得，今次佢拎完，應該會慢慢退出頒獎禮。

冇人夠膽對耶穌有疑問

唔駛講咁遠 淨係上年唱四季已經離晒譜

Wfc送禮拎獎 大家只係記得大廚 同Eason 兩個表演

琴晚一開口我已經頂唔順覺得好悶 點算

eason又好得去邊？
近年hea唱又爛聲又減產
出返黎show下你地又上左神枱

不過，尋日林狗段讀白真係好撚煩
年年都係懶有感情咁一段一段讀堆野出黎
嬌柔作狀

佢講過，佢好受環境同樂迷影響。

簡單啲黎講，大圍環境唔尊重廣東歌，佢就會冇左Passion，佢就會Hea唱。

佢之前講過，唔明點解歌迷係演唱會係又嗌，唔係又嗌。有啲位，要好靜心欣賞時，冇啦啦啲歌迷大嗌，佢係好唔滿意。覺得唔尊重首歌。

又有啲位，應該好開心係到郁身時，啲觀眾又會坐定定。佢話咁樣，佢好難有熱情唱落去。

頒獎典禮，佢都話過，好公式，冇左競爭⋯佢冇左熱情再去上台拎獎。所以，可以嘅，佢都唔想去。

但，如果你話佢係唔係唔鍾意唱歌？我又唔覺，佢啲演唱會主題好有心去編排。Duo如果唔係爛聲，係一套好高欣賞值嘅演唱會。

當然，佢唔好好保護自己把聲，我覺得係好可惜。

利申：非任何歌迷。單純欣賞音樂。

魔性澎湃啊 你識條春咩

佢只係轉播 慢幾廿年

咁講魔性無得講 送禮無敵 佢真係見過魔祖廢蛇

魔性澎湃，爽啊！

追憶呀呀追憶追憶

由佢寫得出 魔性澎湃呢四隻精闢大字 我就知送禮未來係個了不得嘅填詞人

魔性澎湃 短短四隻字 就講出無限嘅意境同霸氣 好文彩

老土姐最多

恨個獎恨足30年都唔通氣都真係幾有魔性
謝拉特咁恨英超都唔會成日拎出黎講啦

新嗰啲又唔見你班友好支持
阻住後生上位？阻邊撚個呀，睇過
昆哥呀？刀削面？鳩拍蠔？
再講，呢啲獎大家做場show，算鳩數啦

追憶～～～

樓主一定係垃圾陳柏宇FANS

如果勤奮敬業就係好歌手
咁汪阿蛆既最佳女演員一定當之無愧

勤奮敬業係好歌手條件之一 不是全部

佢都講左自己係80年代歌手，已經好努力換走舊零件轉新零件

佢根本係靠唱歌來搵食，是工匠而缺乏才氣。
用陳奕迅來比邊有得鬥，Eason係影響緊一代人。

陳柏宇紅就唔洗講啦

後庭鏗轉左公司之後隻碟你有無聽過？d歌好高質下，雖然唱功可以更進一步

Agger

送禮勤真係客串過填詞，而且唔差
周慧敏最愛

作詞：李克勤
作曲：中島美雪
編曲：盧東尼

天空一片蔚藍 清風添上了浪漫
心裡那份柔情蜜意似海無限

* 在那遙遠有意無意遇上
共你初次邂逅誰沒有遐想
詩一般的落霞 酒一般的夕陽
似是月老給你我留印象
斜陽離去朗月已換上
沒法掩蓋這份情欲蓋彌章
這一剎 情一縷 影一對 人一雙
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
那怕熱熾愛一場 *

# 潮汐退和漲 月冷風和霜
夜雨的狂想 野花的微香
伴我星夜裡幻想 方知不用太緊張
沒法隱藏這份愛 是我深情深似海
一生一世難分開 難改變也難再
讓你的愛滿心內 #
Repeat * # #
讓我的愛全給你
全給我最愛
地老天荒仍未改

C3po都係佢填

唔止唔差
都算唔錯

不過風格同佢個人一樣 老土，畀多d魔性出黎填詞

用字行文的確好傳統

屌人地真心都勤力做好佢 雖然係唔及eason 但未值得咁樣比連登仔踩法

好難想像 寫得出魔性澎湃嘅人 首詞係咁老土

從小喜歡冠軍

大會堂演奏廳都係佢填
首詞勁靚喎
C3po同失魂記都好高質喎

見到克勤乾晒水，真係心酸

好相信禮禮勤條友畀佢威到eason咁，一定都係一柒樣
當年佢啲關公都唔係好得去邊
係奶過嘢之後修心養性

李克勤真係慘
班後輩未夠班拎金係事實
如果李克勤唔應該拎金，咁金獎寧願懸空左佢好了
唔好因為無人拎到就求其頒俾個未夠資格拎既人啦

陳柏宇FANS唔洗咬我住，你地問心陳柏宇係咪真係好到值得拎金先講
側田FANS都未出聲啦

尋晚直至送禮拎男金為止都只係老屎忽死唔斷氣+青黃不接

但佢感慨自嘲一大輪 接住竟然係eason出黎表演 成件事變晒味 商台搞到送禮好撚柒

唱咩鬼歌啊
快啲去搵曼聯好過

大佬呀，首歌咩年代㗎？你唔係想佢前衛到2047吓話？

變左wfc送勤

李克勤啲歌好聽歌詞有意思 我好鍾意聽
出歌唔緊要 因為知你真係鐘意唱歌音樂
但可唔可以唔好走出黎頒獎典禮 搞到人覺得唔比你唔得 你今年拎哂啲第一次啦 下年返去睇電視啦

系痴住TVB 上一線

當年四大天王無份 之後香港娛樂圈光輝尾水 就到Eason 古巨基呢d彈出，真係時也命也

49000

2000年尾許志安
2000年頭陳小春, 梁漢文(七友嗰期)
講紅既呢兩個當紅紅過佢
之後仲有側田呢D

所以佢KEEP住出碟但係成日三甲都入唔到
佢唔係剩係輸俾eason同古的

Sorry,係已經冇人想係電視見到佢

縮返去做普通人仲好！

梁漢文有期好紅

克勤00年代都拎過3次最受歡迎男歌星，勁歌個陣仲好有公信力，d 00後真係當佢廢

李克勤未至於要咁比人踩掛

鄭中基有期都活躍

周柏豪都攞過金
點解陳柏宇唔得

克勤01至05個期根本係一線頭，高妹，愛不釋手，合久必婚，我不會唱歌，飛花，全部hit爆，又有左麟右李搶埋中年人市場

年度頒獎禮
唔係講該年度成績咩
每年計數
唔係累積咁計, 唔好講舊屎
就係講舊時入行30年, 所以咪比人話關愛獎囉

講到甚麽側田鄭中基都紅過佢。。。咩事

唱歌有返少少感情

屌佢既人肯定少一半

仲有做殘酷一叮呢

突破盲腸

佢今年係有成績出黎
但佢都係因族中無大將先有得拎
同當年許志安一樣
一年一個

殘酷一叮

關愛勤

所以我支持馮文樂有得拎
唔撚公平

論資排輩果個獎
係叫金針獎

佢今年唔拎遲啲冇得拎架喇
俾佢拎下啦

陳柏宇, 狗也不屌,
雖則我麻麻李克勤,
但點計陳柏宇都未夠班,
應該話現今男歌手,
得Eason 軒仔 克勤 廁田 唱live 叫入得耳,
其他單係講音準已經唔撚得,
二來好多又唔夠氣 , 唱live 出唔到聲,
有D直情入唔到咪, 仲好意思出黎

而家睇返 其實好一般個節目，但當年又紅遍全港

李克勤個時代可能完左，但佢把聲仲喺度
陳奕迅個年代仲未完，但佢把聲已經玩完

根本今非昔比，上唔到既要低8度

同許志安一樣囉
只可以拎一屆
今年黎講算係實至名歸
唔通係廁田咩

梁漢文其實下年玩返 都可能贏

Or梁天恆

尋晩Eason ok wor

送禮勤明唔明咩叫時不與我
有啲野唔係你就唔係你
而家你拎完個焦點都唔係擺喺你度
希望你拎完好自動收山

負評我都冇用, 我都係講事實
而家香港個D都係包裝歌手,
呃下D妹妹仔OK,
你私底問下D音樂製作人,
佢肯定同你講而家D新人好多唔掂,
但老細肯比錢咪同你做囉

陳奕迅把聲玩完?
佢最多係比以前無咁穩定
但佢個上限仲去到喎

佢仲唱到

李克勤 x joey 幾正

希望英皇聽多呢D聲音，cut緊D資源俾呢件廢老...

仲要借後輩上位

樂壇保方

前靠 撚伯都有

連登仔係咁吹奏陳奕迅,反而陳奕迅老婆係李克勤超級fans#xm

佢入英皇同王傑+林欣彤下場一樣
開頭似係發展ok
然後就會做棄卒

英皇從來最叻做呢d 野

兩登神人 王傑

佢老婆都拎出黎講，嫌未俾人屌夠？

英皇送禮打手？

獌狗廢老狗

想知森美有冇份度rundown, 佢當年教豆豆要顧古sir感受, 今日有冇顧送禮感受

仲有ekin都奶野

仲想點
人地起碼都叫早過猁狗拎英超前拎到男金啦
你睇下猁狗
等左幾十年都未拎到英超人地D球迷都可以咁串咀咁自豪啦

我都好奇怪，個個話佢唔紅

心諗唔通係平行時空?

李克勤係值得拎一次嘅…
又唔係拎完之後繼續死lur咪得
佢自己都清楚啦
同埋俾你係英皇 容祖兒 hins今年都唔玩 點都要有個頂住個位先啦 唔係點解鋒味要上黎唱

仲有廟街孖兄弟 法網伊人

[url][勢如破竹］時隔7年，李克勤將於2018年推出國語專輯，繼續衝！

點睇？

歌手出碟都有問題?

點睇都係一線 未係最紅果個姐

咁 Eason 一定係樂壇 甸奴

後庭鏗聽過live 好似普通人唱緊k

出碟冇問題喎 係唔好再衝獎姐
當然 2018佢係有說服力嘅 俾佢都冇問題
只要唔係死lur咪得

張敬軒琴日都即刻出左首缺啦

睇返個安排
李克勤之後到陳奕迅表演
係咪有心玩克勤

我無話佢值得攞
但以903既標準
好明顯live performance唔係攞獎唯一既標準

live 唔走音係一個歌手最基本要做到嘅野
咁又點？
以前大把903女金男金得主都無呢個基本要求
所以我先覺得就算係佢攞都無問題

私申：陳柏宇今年d歌好唔掂

擺明啦,直情兜野煎巴佢塊面
你估商台真係鍾意送禮勤咩
人地廚師同EASON已經做緊表演嘉賓嘅時候
送禮仲爭緊玩具,笑死唔笑死

送禮仲自我感覺良好

Btw 903擺明玩李克勤 成個flow

睇下個MON
送禮你覺悟左未呀

玩埋今年咪覺悟

咩鬼叱咤標準呀，周柏豪方大同唱live好勁咩

唔討論值唔值攞個獎啦
但個一刻佢應該紅都面哂

我都無話佢今年值得攞
只係唔贊成因為唱live唔掂所以唔值金獎
更何況佢唱live又完全唔係去到pakho既level

追~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~憶

連登真係多小朋友
送禮勤都可以踩到一文不值咁
由紅日果期人地已經同四大天王爭梗獎
到十二年前已經攞左當時仲有認受性既tvb男歌手
佢響903成日食白果係佢以前太串咀得罪人多同咜咤不嬲偏向捧後生
呢幾年其實佢都淡出緊
今年活躍少少都係攞返佢應得
話多人唔玩佢先執到雞
係咪應該掉轉頭諗下點解最top果班流失晒多過屌佢同後生爭獎

而家30歲都算小朋友嘅咩...
BTW,我老母都唔鍾意佢啲歌

幾十年年資大晒咩，大家應該鬥作品，計AP 側田係一直lead 住，得你努力人地唔努力？側田隻碟好多都有自己作曲填詞，今次明顯係因為轉咗英皇而軒仔唔玩佢先有機會拎

有一種堅持叫李克勤，
屹立不倒在樂壇三十年。
今天叱咤將這個獎頒給他，
是暗示他早日離開樂壇。
或者是安慰他，
李克勤由《紅日》到《無朋友》，
見證著你我他長大。
可惜的是時不利我騅不逝，
他算是四大天王、陳奕迅甚至陳廣偉的陪跑員。

其實佢講果d野真係好煩膠
就咁聽eason已經表達到佢要表達既說話同情緒

笑佢送禮勤都算，竟然有人會質疑佢既實力唔夠eason黎 知唔知以前啲人點叫佢

魔性送禮

你老母西李克勤都可以俾人屌冇資格攞
唔好唔記得當年eason都係唱佢歌參賽

瀨共獌狗歌手

代表到D咩

唔認為輸比送禮喎

代表關愛勤好早入行

咁上年叱叱個Eason 同克勤比live呢

魔性歌手

唔認同，陳carry到李d歌，李carry唔到陳d歌

李克用呀李克勤

eason唔洗唱功，齋感情演繹都贏送禮9條街啦

何況我真係唔覺得eason唱功差過送禮，送禮個種萬年如

一嘅唱腔聽多幾首就會煩厭，由其是佢啲震音

唔明點解要將陳奕迅同李克勤擺埋一齊比，依個頒獎禮陳都無參賽，係李鬥其他歌手。

以前個歌壇新人係靠歌去打敗前輩，依家就係靠歌迷叫個前輩唔好阻撚住哂，屌到前輩唔敢落場，然後就話自己叱吒...

同依家個社會一樣，後生仔屌老鬼阻住上位，但其實係自己實力唔夠。

李克勤係咩時代都唔係第一，唱歌天份最緊要，佢個腔太悶，唱咩歌都一鳩樣

陳奕迅係外國讀書，主修建築⋯副修聲樂⋯ 話佢唱功唔得⋯⋯⋯

佢只係唔好好咁保養自己把聲啫⋯⋯

D人係鍾意冇競爭下攞獎 有競爭下拎唔到獎 就話人霸住

容祖兒擺獎 擺左10幾年

拎左5，6次好心退落黎喇

人地Sammi Kelly 都讓曬落黎

我覺得計大家啱啱出道頭幾年，李克勤唱得好過張學友，但張學友進步太多

霸 sor

蝦餃老母 係歌唱方面點同容祖兒比
Sammi 係電影啲歌紅啲
容祖兒係靠英皇既實力（打壓）同唱功上一線
容祖兒同醫神一樣. 每年都有唔同挑戰者. 但啲人最多挑到一兩年就會dup
得佢兩個可以不倒

agger
eason 真係9 唱都會俾人捧

自比奇連伊士活

上面居然有人笑首最愛填得好老土，大佬，首歌93年，成廿幾年前產物，你出咗世未

其實佢而家係自打嘴巴，當日佢講完嗰套西裝論之後佢就走去埋班後生仔堆，咁樣其實仲核突。當年陳奕迅古巨基最紅嗰陣佢至少都自己搵到條路走，好似演奏廳嗰啲， 講唱片銷量佢好多年都係名列前茅，唔明佢做乜係要咁執著903啲獎？安安分分做個實力派老牌歌手咪算囉，做乜死都要耆英扮hip pop？

佢好似講過鄭伊健對佢唱歌影響好深， 細個成日聽佢啲歌

揀陳柏宇點解唔揀張敬軒？
佢今年冇歌派姐

唱功爭4班囉

如果唔係倫伯真係無人記得佢

雞蓉識玩 靠英皇一路壓住漿
點知咁都比佢去支那翻到身

你都答左自己啦

細個會當903 有公信力，品味，潮流指標，上到903拿獎既歌手係有一定認可

但大左就發現903黑到無輪，小圈子，佢唔like既歌手，一個獎都可以冇，唔埋堆又冇獎

克勤就係後者，所以903獎，我係克勤都想拿，因為當集郵，仲有，你比人打壓咁多年，今年終於砌低你903，要你比個獎佢！

最後補多句：903 堅垃圾

送禮出就無問題
Eason出就要俾你地屌

由從前既劉華，到林峰，Hana，衞蘭隔左10年先再有。
903既離譜係人都睇到

嗰陣最興哩啲
同埋文筆算幾好

最經典係劉華 梅姐

認同 做好自己先啦

魚憎﹕佢地唔夠豁達.....

蘋果真係用 樂壇關愛座

漿唔走, 真係會壓比佢到宜家先上位

其實唔好話佢唱全部歌都無感情
客觀啲去睇
c3po係為自己仔女作
失魂記係為佢長輩有失智症而作
佢自己有最大感受
講到唱歌有感情先有獎攞
對李克勤俾人笑左咁多年先有獎攞係對佢既認同
而唔係啲咩老屎忽唔玩先有得攞

李克勤唱live唱到好似播cd咁講真呢一代真係唔邊個歌手做到。
但音樂除左技巧，仲要講感情，無論慢歌既深深深，月光小夜曲，我不會唱歌，到輕快歌球迷奇遇記，Victory,紅日，佢把聲既分別都唔大，難免俾人覺得係唱歌機器。

以前睇佢同港樂合作開音樂會，真心覺得好正，個得佢既唱歌風格其實係好夾呢種咁formal 既演出方式，如果佢轉去出發燒碟，同港樂一齊演出，由歌手轉做演唱家可能會唔同哂。

真心覺得佢唱歌係好聽，好想聽佢本人唱深深深（加強版）

老老柒柒,首詞本身寫俾周慧敏,少女味係咁架啦
識日文的話睇返柏原芳惠版D歌詞仲差啦

D人o係度鬧李克勤
但係當周栢豪拎金, 吳業坤拎兩屆最喜愛男歌手果時
就知商台個制度有問題, 從來頒獎都係好主觀

李克勤唱歌係欠感情, 但係未至於講到咁一文不值
相信應該會有人認同, 如果講唱歌, 佢會好過黎明, 郭富城, 或者同古巨基差不多, 但人地拎晒, 佢最紅果時就乜都冇
我覺得而家先俾佢係算遲, 只可以嘆句生不逢時

而家咁多人放棄左香港市場, 難得仲有d 大支野撐下場
仲要嫌3嫌4
人地上大陸吸金又鬧鳩人地睇錢做人
人地留香港發展, 等待機會, 支持廣東歌, 又鬧鳩人地拎關愛獎
點做都錯

903個點播率先仆街，你同個DJ 熟 一日loop 幾次，唔熟，好歌頂盡播2次

如果個電台播咩歌，由網上民意決定，個播放率就有認授性，點知小圈子到仆街

記得有年銀銅組合，冇隊識，而家都唔知仲0係唔係到

李克勤唱到街知巷聞應該係紅日

不過每次EASON退下火線時硬係有其他人上位
之前古巨基,許志安,依家柏豪坤哥
就好似幾好腳法正選都無佢份

李克勤唯一成功過EASON就係娶到個港姐老婆

佢有個獎，每年由場內fans 投既，唔記得咩獎，好似仲有幾個。

佢由場內fans 投個pool 細到呢，好心就咪再攪呢，要投就上網投，再唔係就用電話apps 投

分飛入場，已經控制到個結果 ，再加埋入場班c9 ，九公，一年都唔知聽唔聽到廿選廣東歌，純粹潮聖咁款

蘇永康 都悲劇喇

舊時娛樂版爆料專欄暗示過
估仔上位嗰期成日同DJ打牌, 係咁放水

見上面提起古巨基
中佬個批唱功，真係唔好講古巨基有唱功，佢最多係個人風格

賽制就30年都冇變,所以俾偽毒坤偷雞偷左兩年,大文豪就係蜀中無大將做俾佢 (不過講真o個一年張敬軒都已經完勝,可見係華納臨完約之前出盡奶力谷 )

其實偽毒只係羅力威2.0,分別只係在於後者真係輸性格唔襟撈

但如果唔係商台捧左d新面孔上台,分分鐘四大天王唔玩之後,拎獎拎到手軟o個個係送禮勤呢

只可以話YT收左皮之後,個賽制俾人濫用得太緊要,特別係我最喜愛部門,好似只要識玩下社交媒體,年尾前三四個月瘋狂吹風造勢就有得贏咁

陳廣偉就係好好o既例子,甚至開始有人話下年要投俾側田

唔係話反對去肯定一班有實力但未受肯定o既歌手,但咁樣反而變左個個都人云亦云
以前大家都會識笑鳩Sergio老婆得75票,但我起碼都會respect E區都真係有班柒頭明知數字唔好睇都會投佢做我最喜愛,而家?邊個FB上面呼聲夠高咪跟住投囉,反正都係滿足大家一人一票摑大台一巴,咁樣觀眾就最開心

古巨基紅既係歌，再加上當時假音好新鮮，再加eeg (好似係）

講真，香港冇乜人唱到蘇永康嗰種Blue嘅感覺～

不過，感覺上佢唔係好志在領獎。有獎，冇獎佢都唔係好在乎咁⋯⋯

反而梁漢文同許志安好計較獎項咁⋯

梁天恆 d歌唔差

梁漢文就曾經 吒叱一時 有期好紅

如果要揀around 40既接班
我揀側田，吳浩康，張敬軒
但各自有各食屎位

其實，依家樂壇頒獎典禮都搞到咁垃圾。係唔係應該推到重來。整一個合辦嘅頒獎典禮。唔好邀請cctvb，3個電台自己合辦一次。搵viutv直播～

咁樣，起碼唔會偏重某一唱片公司。認受性都高啲。

903第一屆開始侮辱梅姐，俞琤話事，已經主觀到仆街啦屌

唔同CCTVB玩都冇用

港台老撚土,商台主流得來要玩另類,剩返o個間,除左佢d獎座超大之外,乜佢d獎有價值架咩?

與其夾硬結合,不如分開marking scheme玩算啦

講開頒獎典禮，其實好早之前己經有圈中人提議過，但講真利益既野咁易傾咩。
無論用咩方式來分配獎座，都有得比人插。計播放率又話關同 DJ 打關係、全民投票又話人港豬跟風、音樂人自己投票又話離地。

我咁諗嘅，各電台本身都唔似cctvb整個唱片公司出黎，即係唔會硬性規定一定頒俾自己公司嘅人。

如果三間電台合埋一齊傾，可以平衡到利益嘅話，起碼個marking scheme唔會側重某一部份。相對地會全面啲考慮個獎會頒俾邊個。

不過，我都係ff啫～

佢地又點會傾得成～

GEM未上大陸紅已經杯葛叱吒但果時比人屌到

呢代咪無人贏到佢，好似奇連伊士活 同harry styles andrew garfield 爭影帝咁

宇宙GEM就算鳩數啦
鬼叫自己細公司,自己老細又樂意幫佢倒米

就算你唔like佢D唱歌技巧都好
但不得不承認有期佢紅到上天

一個歌手唱幾好都無用
最重要係運同公司宣傳

英皇 男歌星墳墓

賺筆過千萬轉會費,俾/fight兩個呢世都冇可能有既獎俾你,都係咁啦 。

入英皇，通常為左賺快錢，即係喪登台，喪拍戲，喪出碟（以前出碟仲賺到錢時）。唔預做好音樂。

陳奕迅講過，當年入英皇係為左賺快錢幫佢老豆打官司。所以，嗰陣佢可以一年出2張專輯，加不停拍戲。

基本上，啲歌手話入英皇係搞好音樂⋯我唔係好信⋯⋯

無端白事一窩鋒咁去踩一個人真係好核突
你話坤哥件垃圾拎獎比你地屌,我明,因為佢真係垃圾
李克勤無論你幾唔鐘意都好，都係公認唱得好既歌手
有獎比佢佢黎拎都要比你屌？
等三十年先拎到係講緊叱咤姐

唔好睇到叱咤咁大啦,根本同TVB無乜分別,都係垃圾
TVB就鍾意捧自己友
商台就果期邊個係網上有noise,佢就頒比邊個,懶係好親民咁
天與地係咁,果首雨傘運動首歌係咁,坤哥又係咁
但當呢d野比佢捧起左然後引起網上反彈之後,佢又會幫手踩埋一份
上面話咩少爺占都串9李克勤我唔洗睇都估到咩事
一早放哂風話頒比佢,見網上d傻仔一窩蜂咁串佢老野
咪跟手串埋一份搏like囉
根本咁多年黎最撚虛偽就係叱咤

李克勤做唔到天王關唱腔咩事
佢有黎明(當年)咁既外型你估佢做唔做到天王？
唔知當年咩環境就咪撚9 up啦
一個當年出名唱功好既歌手比你講到唔撚識唱歌咁款所以做唔成天王
為踩而踩，愈踩愈核突

屌 攞獎開心都要俾你地笑，唔通黑口黑面咁攞咩。你估佢自己冇考慮過俾人笑呢個問題架？但係佢都照開心攞獎，個人覺得佢幾大方。

上面真係有人903d播放率係dj決定。。。。係人都知係903d高層同d公司然後比d dj跟住播

陳奕迅都可以話靠運 自己google下睇多啲嘢聽多啲嘢先講
連登真係成班小學雞

以前超人的主題曲個個細路都識唱

當年做唔到天王，拎左一次都改變唔到Ｄ咩
命水係咁冇計，應該寧願比人覺得可惜好過

05果年唔值囉

完全改變唔到

2006年後已經覺得叱咤得啖笑
叱咤至尊歌至尊碟都係比古巨基，男歌手金獎比陳奕迅
一個歌手做既歌同碟都係全年最好但係冇男歌手獎，咁既頒獎禮真係笑話黎，仲要自吹最有公信力

咁老仲出黎 沖出黎柒 比人串到on膠膠

好記得佢上年有段片，
o個個唔知乜春星in car,
人地同佢玩遊戲，
條仆街無啦啦整句
我唔係為左宣傳
洗鬼上你節目
呢條柒頭

我堅信學友好多年前領奬講過，拎奬唔係因為年紀，「好歌有好報」，有好歌就值得拎奬。

先不論李克勤有冇好歌，呢度有d對人唔對事都已經唔要得。

古巨基個年除左愛得太遲 其他都唔係好得
單春夠有富士山下啦
更唔好講仲有裙下之臣 白玫瑰 黑擇明 不如不見 天公地道 粵語殘片 最佳損友 落花流水
個年古巨基剩係靠愛得太遲都拎左好撚多獎
但佢個年其他歌真係麻麻

其實李克勤回塘得好緊要
上次演唱會...現場聽還好
返到去睇YOUTUBE發覺有好多位都同以前唔同左.

唔係fans，但呢期克勤d歌咁係齋愛情幾好，失魂記 C3PO都好聽

話李克勤唱live唱到cd咁 無咩變化

明明呢個就係優點

幾撚多歌手唱live唱得好差

一首歌背後執左幾耐先出街

但連登仔就話人係缺點

一個都不能少都好正

就算送禮唔拎獎，個男金都唔應該係比陳柏宇啦，根本側田歌同唱功都屌打陳柏宇，d人就淨係識笑佢奶共，雙重標準，單春同淫kay上大陸搵食就得，其他歌手就唔得
連登仔捧親既都係垃圾，毒坤、陳柏宇、小明
見到果期邊個多人支持就一齊吹捧
之前都唔見陳柏宇咁多fans,無啦啦ig d人出晒來話支持左好多件
最好笑係有d人吹吹下就話人地唔夠料踩返人轉頭
好記得當年king jer話咩坤哥公屋仔出身好值得支持，而家就笑返人樣衰偽毒

有比較姐

唱功冇咩好挑剔,宋禮勤 = 鼻腔聲+震音,用自己最耍家嗰招出來行走江湖冇話錯o既

但單一唱功的話唔好話同Eason比,分分鐘求其一個巨聲幫比賽嗰段時間要掌握o既技巧要多過佢好多先有得玩

邊個巨聲幫唱功好過佢

同單春鬥數hit歌就邊個都死啦

巨鯹班垃圾